黑驚叫大家唔好係商場聚集同停留呀

商場冇人流叫咩商場個個人行商場都係涼冷氣,買下野,window shopping咁嫁啦
笑撚左